今次仆街喇,好似中左WANNACRY

點算,唔知清曬未

同埋我E家用唔到WINDOWS UPDATE,係咁卡住響LOAD LOAD LOAD

裝Windows 10

部機係咪慢左好多好多
應該加密緊（好似係

E家先嚟中

detect到應該冇事

個標題有問題喎, 應該改為:

[quote] [quote]

(P.S. [扮]飲食台老衲口吻! )

你去驗血 detect 到有愛滋應該冇事

用左Microsoft Fix it,終於可以更新到

我又更新又手動封PORT,應該無事喇掛?

D gif有無事